指控立克的男子说，这名警官承诺，一旦两具尸体被扔进三一河，他将支付近1万美元。 当局表示，达拉斯杀手绑架并杀害了两人。 据称，一名警察雇佣他们这么做。 安德里亚·萨尔塞多，2021年3月5日，华盛顿邮报 
 她最初打算将上周三发布在Parler上的内容存档，希望在账户持有人醒悟过来并删除之前保存自证其罪的材料。 帕勒的业余编程可能会回来困扰国会山的暴徒丹·古丁，2021年1月12日 
 在禁酒令时期，她负责破解毒品和酒精走私者使用的密码，将知名黑帮经营的朗姆酒团伙定罪，包括新奥尔良的阿尔·卡彭(Al Capone)。 美国“第一位女密码分析师”如何在二战中破解纳粹间谍的密码，却从未活着看到信用 
 罗伊·麦格拉思说，他援引的是“马里兰州法律以及州和联邦宪法保障给我的权利”——显然指的是不把自己牵扯进去的权利。 州长霍根的前助手拒绝回答议员关于巨额遣散费的问题史蒂夫·汤普森2020年12月17日|《华盛顿邮报》 
 通过证明戈恩在狱中被迫自证其罪，律师小组实际上让政府的整个案件陷入了怀疑。 联合国人权律师说，日本对卡洛斯·戈恩的监禁过于“严厉”，不利于他们的案件 
 他说:“阿里亚斯对几乎所有的事情都有极好的记忆力，除了那些使她有罪的方面。” Jodi Arias的高空走钢丝表演|Christine Pelisek | 2013年2月22日|DAILY BEAST 
 据知情人士透露，在经过一个多小时的审讯后，埃尔南德斯才开始自证其罪。 为什么佩德罗·埃尔南德斯承认杀害了伊坦·帕茨迈克尔·戴利2012年6月1日每日野兽 
 换句话说，他让埃琳娜·卡根自证其罪。 埃琳娜·卡根如何教育国会|通库·瓦拉达拉扬| 2010年6月28日|每日野兽 
 这些信完全证明了你和康迪拉克的臭名昭著的事情有关。 圣马丁之夏，拉斐尔·萨巴蒂尼 
 在这个自由独立的国家里，没有人被要求自证其罪。 循环研究|安娜·凯瑟琳·格林 
 “除非你愿意，否则你不必招供或证明自己有罪。”福斯特船长劝犯人说。 山姆大叔的孩子们成为中尉|H。 欧文·汉考克 
 他在此被警告，根据法律他有权质疑任何可能使他有罪或倾向于使他有罪的问题。 煽动性的| W。 (威廉·奥古斯丁)莱希 
 即使最坏的情况发生了，男孩受到了伤害，这份文件也不会牵连任何人。 金|拉迪亚德·吉卜林